點睇香港咁垃圾?咁細個地方都會爆足全年?

港豬又污糟又自私

關你隻澳門賤畜撚事

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

屌你老母五毛狗

支那澳門五毛狗嚟

澳門贏咗
你哋慢慢

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
東亞病夫蚑那狗
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?